\chapter{Instalacja i wdrożenie}
\thispagestyle{chapterBeginStyle}
\label{rozdzial6}

Aby uruchomić grę wystarczy włączyć plik \path{Build_HTML/index.html} w oknie dowolnej popularnej przeglądarki.
Program umożliwi nam zagranie jednej rozgrywki. Nie ma możliwości sprawdzenia, który generator jest użyty.

Aby przeprowadzić test generatorów, należy uruchomić serwer. Serwer jest pojedynczym programem .exe i nie wymaga zewnętrznych bibliotek. Zalecane jest uruchomienie programu z poziomu konsoli poleceniem \path{./dataCollector.exe}.
Program zapisuje wyniki do pliku, więc potrzebuje uprawnień do zapisywania na dysku, jak również możliwość otwarcia portu TCP 9090. Po uruchomieniu serwera, należy włączyć stronę \path{DataCollect_Manager/test.html} w dowolnej, obecnie popularnej przeglądarce.

Zalecane jest korzystanie z najnowszych wersji przeglądarek.
